學資處退還一問

代post:

呢個sem係retake, 只係讀一科
佢有keep住過多左幾次錢去我銀行
係咪姐係學資自己出錯？

我check過 我之前報 所有資料係填岩
我唔係虛報或者隱瞞
佢出錯點解要我比返佢
D錢一早用曬買口罩
仲要限我時限我支票比d錢佢
係咪可以唔洗理佢
唔還會有咩後果？

你本身簽咗承諾話佢畀多咗你會還返畀佢

唔還因住要你上court

個資助係咪畢業之後要還先 計利息1.x

佢呢個係full grant
冇記錯應該係TSFS

Tstf 同時有車船津貼？ 我印象中 can not both

依家有 會分開俾

利申TSFS仲未收到上年第二期車船津貼

口罩咪幾百蚊

唔好咁厚面皮啦

打電話去同佢講
D錢係憑你努力呃返黎 點解要還 屌你老母

😦😦

比學資處告

學資處曾被審計署及申訴專員公署批評追數不力，處方近年已重招加強追收爛帳，就追討拖欠的學生貸款會向貸款人及其彌償人（擔保人）發出催繳信，要求在指定期限或之前清繳逾期的分期還款，並會向未理會催繳信的拖欠還款者及其彌償人發出短訊或致電聯絡，若沒收到還款或回應，則會循法律途徑追討欠款，把個案轉介律政司或直接向審裁處提出申索。

偉 喺度嗎☺

偉？

到時同個官講囉 睇吓佢信唔信你

意思係d錢已經用曬
佢地計錯要人還返 厚面皮係佢地

代答：
冇努力過亦冇呃過 y要打上去